{
    "data_info": {
        "documentID": "J_NAT_006469",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.data.go.kr/tcs/dss/selectApiDataDetailView.do?publicDataPk=15101578",
        "collectedDate": "2023-09-19",
        "publishedDate": "2022-10-18",
        "domain": "자연관광",
        "title": "금릉경포대"
    },
    "text": "金陵キョンポデ (금릉경포대)\\n\n全羅南道康津郡城田面白雲路146-1\\n\nソラクサンとチョンソン・ジュワンサンは、韓国の3大岩山に数えられる月出山の中で、主稜線を中心に北は霊岩郡、南は康津郡に属しています。月出山には、さまざまな渓谷がありますが、その中でも最も美しいのは康津郡の城田地区にある金陵渓谷です。この渓谷は、月出山チョンファンボンとクジョンボンから発せられて南へと流れ落ちる秘境の谷で、長さ2kmにも及び、大小の岩の間を澄んだ水が流れ、曲流や滝が美しい光景を作り出しています。冷たく澄んだ水は、気候が暑い夏には避暑地としても最適です。現在、この地は1988年に月出山とともに国立公園に指定されており、入口には全羅南道教育委員会が設置した青少年キャンプ場と太平洋化学で造成したパブがあります。そして、特筆すべきは、月出山が韓国で一番最初に春を迎えるとされる場所であり、北には江陵と海、南には数多くの島々、干潟、山、河川、平野など、自然の要素が一つも抜け漏れしていない選ばれた地としても知られている点です。金陵渓谷は、康津が保管するもう一つの名勝地と言えます。",
    "QA": [
        {
            "question": "金陵キョンポデはどこにありますか？",
            "answer": "金陵キョンポデは全羅南道康津郡城田面白雲路146-1にあります。"
        },
        {
            "question": "金陵キョンポデはどのような場所ですか？",
            "answer": "金陵キョンポデは月出山の中に位置し、美しい渓谷が特徴です。"
        },
        {
            "question": "金陵キョンポデの特徴的な光景は何ですか？",
            "answer": "金陵キョンポデでは、大小の岩の間を澄んだ水が流れ、曲流や滝が美しい光景を作り出しています。"
        },
        {
            "question": "金陵キョンポデはどのような季節に訪れるのが最適ですか？",
            "answer": "金陵キョンポデは気候が暑い夏には避暑地として最適です。"
        },
        {
            "question": "金陵キョンポデはどのような活動ができますか？",
            "answer": "金陵キョンポデでは青少年キャンプ場やパブなどの施設があり、アウトドア活動が楽しめます。"
        },
        {
            "question": "金陵キョンポデはどのような地域に位置していますか？",
            "answer": "金陵キョンポデは康津郡に位置し、月出山の美しい自然環境に囲まれています。"
        },
        {
            "question": "金陵キョンポデはどのような観光名所として知られていますか？",
            "answer": "金陵キョンポデは韓国の3大岩山の一つであり、美しい渓谷があります。"
        },
        {
            "question": "金陵キョンポデの近くには他にどのような観光地がありますか？",
            "answer": "金陵キョンポデの近くには月出山や康津郡の他の名勝地もあります。"
        },
        {
            "question": "金陵キョンポデはどのような自然環境に囲まれていますか？",
            "answer": "金陵キョンポデは北には江陵と海、南には島々、干潟、山、河川、平野など、自然の要素が一つも抜け漏れしていない地域です。"
        },
        {
            "question": "金陵キョンポデはどのような選ばれた地として知られていますか？",
            "answer": "金陵キョンポデは月出山が春を迎える最初の場所としても知られており、自然の要素が一つも抜け漏れしていない選ばれた地としても知られています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 355,
        "QA": 474
    }
}